[波台吹雞]蓋ching俾腦魔恰到上心口啦

屈埋佢係5毛
大家快d幫拖救蓋清

你戰鬥力咁勁都要吹雞=.=

去馬救屎水佬

蓋清同腦魔既戰爭沒完沒了

臭雞

洗唔洗落井下石呀

兩個活化石